點樣形容醉同stone既分別

就係醉同stone

醉 - 神智不清, 無意識, 不受控
Stone - 感覺放大

醉咗係 將感情放大 會大笑大喊
stone咗嘅話 個腦會運作得勁快 不停係度轉